拍左兩年 其實佢係咪唔鍾意我

平時都冇主動話約我出黎，次次都我揾佢 佢先話出

以前有一日留左比大家一齊出，但慢慢都變左各有各做自己野，好少再係個日一齊出

咁所以有時知佢得閑就會約佢出去，但佢又會話想做野，忙，咁都算了

咁今日又係咁，知佢都冇乜野做，想約佢 又話唔出，咁算了，之後再問多次，又ok，原來因為約左人係我附近食野，應該係咁所以順便揾埋我，但要刻意叫佢出就不了，推三推四

仲有，有問過點解出親去又係見三四個鐘，之後又走左去做野，問佢可唔可以見耐啲，又無動於衷，又話忙點盛，其實根本都冇野忙，只係佢prefer做其他野先

去到依個位 我已經灰到仆街，講又講過，嘈又嘈過，都冇用，佢都係我行我素

只係我唔忍心好似佢咁恨，做到咁絕，搞到我好似成日都係等佢ok先ok，好辛苦

sor too long

thankyou 我都想

你男友應該係淡左 但又未去到要分手個個位

未去到只係因為係依啲位仲忍到

唔係一早bye左

btw 紅巴

輕推

我好似個女仔
我自己係唔習慣主動約人嘅 次次都係由對方約（佢都表示過咁樣唔舒服）但唔代表我唔愛佢
每次出去我都會想一齊耐啲但唔會講出嚟
所以同你女朋友坐低傾吓 問吓佢真正嘅諗法 個個人唔同㗎

鐘意你點會見咁少
由一開始拍就係咁定最近先係咁

唉 傾過啦 佢覺得冇問題
不過佢睇黎冇諗住解決我嘅問題姐

Btw 多謝你令我知道原來佢以前係咁諗 我以前真係唔知仲同佢嘈

佢覺得無問題唔等於佢唔鍾意你吖嘛⋯⋯

？
你係我女友個角色？

係 一模一樣

你肯定你地係拍緊拖?

講真 我夠係咁諗先同佢反映
不過佢冇反應咋嘛

一開始多啲囉 兩日掛
但唔會每次見一陣就算鳩數好似交差咁 令我好hard feel

點解你要咁做

你知唔知我想爆好耐

我覺得唔係 但唔知點解佢接受到咁姐

你真係好人
但你鍾意一個人 點會咁被動

你約 我又ok 咁咪夾到個時間 好有效率
我約 你唔ok 你再約 到我唔ok 咁咪搞一大輪
邊個約係咪咁重要⋯⋯
我唔約你唔代表我唔愛你⋯⋯
對唔住我唔知原來你會咁諗

試下做下愛activate 下？

冇左新鮮感 覺得岀唔岀都係咁
不如你製造下驚喜/plan下一d特別d既活動一齊去做

性格
每個人對一件事都有唔同嘅回應
講到尾我唔係佢
只係話你知其中一個諗法
唔係好似大家一面倒咁話佢唔鍾意你

「順便」見下你⋯⋯
個priority 有無咁低
係我實唔忍，當我係咩已經過嚟搵你仲要推三推四

樓主係呢段關係太卑微

做得多主動會攰
如果對方冇約過我，我會諗：其實佢都唔係好掛住我

順便 呢個係我感覺雖然
但事實都似係

yes 係卑 每次都我就佢 佢好似冇念過我需要例如我想見 佢唔想就

唔睇名以為自己出post

可以點
嘈完最尾變到係我錯 我要道歉 令到我依加連想嘈嘅衝動都冇

好似被精神操縱咁

I know your feel bro

I know your feel

我女朋友都係好被動，等我約
不過今日開始變左ex 了

屌，出街去邊先？？？？又有咩做先？？？

分手啦 唔分佢學唔精

淡咗咪會咁
過來人

咁你想有咩做
佢約人出去咪又係食飯傾計 有咩做

佢可能厭左了。 比個期自己走啦。

係好撚重要
我唔係你心入面條蟲
你咁樣交人當交功課呀？依d野雙向架嘛
知唔知你咁樣係度磨蝕緊一個真心對你嘅人？
動力唔係永恆，冇回應嘅主動終有一日會攰

坦白講，當其中一個人永遠都唔主動搵人，除左另一個人搵得太密之外，另一個原因就係佢唔需要有你既存在囉。

你另一半出街要做野嘅意思係做咩野？

理性分析，會唔會係近排疫情先唔想出？但佢又有約其他人所以貌似唔係。
個人經驗話你知唔prioritize你因為唔夠中意，所以少考慮你需要或感受，變相行動上就會好似好自我中心咁，而事實都係。
然後寧願見朋友，但如果同人約你附近咪順手揾吓你。
真係愛學你話齋唔會唔想見咁嘅樣，就算性格被動少約你 起碼你約佢只要佢得閒，都會應約。
有一個除非，就係佢都唔肯定你對佢咩感覺，但你話講過又嘈過，咁唔會唔知。

都係嗰句，你feel到啦

你唔約得佢嘅咁

讀art 做art嘅野 但佢好隨性架 其實唔去做都得架 同埋佢係deadline fighter

我個情況都係差唔多 次次都我約佢咁 出到黎一陣佢就想返屋企 傾完都冇咩改變

我以為自己開post 次次都做下把位

答案只得一個！

唔習慣主動約人
唔會講出黎
咁叫女朋友 痴撚線

真係睇到樓主你本身係段關係好卑微
你地本身拍左拖幾耐呀？
你話之前有試過嘈
咁嘈完通常之後會點？

感情問題唔交代背景
只有一個答案
分手

佢都無出聲，
所謂精神操控，都係你自己控制自己姐。

你話約出嚟都係做art,咁同平日同學做功課有咩分別？？ 藝術來自生活，約下做其他野得唔得？

有冇諗住呢個效率論套喺對方其實係一樣
大家都係咁諗大家都唔駛主動約了

可能嫌你醜樣唔想同你一齊行街，但係又未有更好既下家咪拖住先。

利申：合理推論

我有問過佢係咪唔係好鍾意我 佢又話唔係 咁我都知唔通佢即刻話係咩 不過都大約知咩料啦 雖然我感覺佢都係直腸直肚 例如一星期冇見問佢掛唔掛住我 佢可以答少少 所以佢其實可以答我 真係唔係咁鍾意。 不過講真依啲冇得對證 最後都可以覺得佢呃我 所以算

咁我又係咪好鍾意佢？ 我唔知 但我會覺得有需要維繫 唔係話一星期一日兩三個鐘就bye 如果連都我覺得冇問題 咁依段關係都幾撚不知所謂

拍太耐咪cut囉

你係巴既話應該都好大機收皮

咁都捱到兩年 其實你地係咪拍緊拖

有無扑野

樓主 你同你女朋友拍左幾耐拖？

佢只係搵你攝時間 根本唔愛你 長痛不如短痛
旁人講咩都無用 要諗通得你自己先幫到自己
Take care bro

幫你諗下有咩可能性啦
1. 佢唔夠鍾意你 將你放係好低既位置 / 當你水泡 有更好既就會同你分手
2. 佢本身份人係咁 比較我行我素 可能真係愛你既 不過唔太需要你
3. 所謂約朋友/忙 其實都係去左搵其他男人 扑野又好行街又好 總之滿足到佢既需要

再幫你分析下啦
無論邊個可能性 佢都無在意你既感受
無論邊個可能性 你都係唔會開心 唔會滿足

結論 分手 你同佢根本唔適合一齊

ps 做男人唔好做到自己咁卑微

係唔係怕醜咋，啲女人係口是心非

藝術撚係怪d
可能佢知佢想睇果d野，你又唔想睇，咁約你都諗唔到做d乜，不如等你約算啦

鳩估
利申 藝術撚

你想知答案好簡單姐，
同佢講你已經唔愛佢啦，想分手。
佢好爽快答應你，即係佢根本唔鐘意你，只係一直冷暴力你逼你講分手，自己唔想做主動講個位。
如果佢好驚訝，之後不斷地chur你要復合。咁咪仲鐘意你囉，但前題係要持續一個星期以上，因為有d女係唔鐘意被人飛，先會想復合，所以要睇長d。

不過我諗你都唔敢試，因為你心入面一早知答案，只係唔想面對姐

扑左未

如果我男友咁問第一下一定唔會答唔係咁中意，唔係點解釋點解同咗你一齊？所以你要睇拍咗兩年佢係一直都係咁，定耐咗先咁。
一直都係好大機會係當初因為被動而唔識拒絕你，或純騎牛揾馬。耐咗先係會唔會因為你地某個階段發生過衝突，而佢介意又冇講出嚟，所以開始淡。如果冇，就可能係佢遇到其他人但又想睇定啲先，可惜佢掩飾唔到自己，如果唔係行動上就唔會同 “中意你” 有矛盾。

咁兩個人一齊就梗係要維繫同經營，包括心靈交流，所以你思想冇錯。一兩個鐘就bye，睇吓係咪有深入咁傾過計關心過對方啦，有都可以，冇嘅同酒肉friend冇分別。
如果佢只係唔出，而平時有keep住message你或者會打電話傾近況，咁都okay。

我以前都係咁
因為我角度係 我好得閒 但怕煩到你
所以等你搵我 我隨時都ok 一定會應
由細到大都係呢種心態 同朋友都係咁
直到個ex話我太被動
我先發現其實我都可以主動搵人

其實拍得耐淡好正常喎
相處舒服又仲鐘意就得啦
有幾多人對自己過一世既伴侶係keep住熱戀呢？

主動d含佢撚

你都想咁又唔實行？

不過都係嗰句，維繫無論拍兩年定幾耐都要，所以睇頻率，成日唔出但又肯約朋友，除咗唔想見你你自己都諗唔到解釋啦？

唔開心唔夾咪分
拍拖唔係就係為開心咩？傾又傾過 嘈都嘈埋
仲有咩好等 睇黎你都係對自己無信心驚搵唔到下個先仲拖住

分手啦 拍拖拍得咁辛苦為乜 下一個會更好